{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 비발디산골짜기하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペット同伴のペンションを利用する場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定によって決まります。 予約人数が追加されたり、基準人数を超えたりする場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 宿泊客は客室及び周辺施設の空間を使用する際に損害を与えたり紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は使用できず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所での喫煙をお願いします。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再予約ができます。 予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューパッケージがあります。 バーベキューパッケージには朝食が含まれています。 メゾネットタイプの一軒家ペンションにはIPTVとWiFiが提供され、プールには大人用の渓谷プールと幼児用のプールがあります。 カラオケやセミナー室も利用可能で、駐車スペースに隣接した渓谷を楽しむことができます。 またペンションでは割引券と装備の割引券も提供しており、様々な楽しみも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションを利用する場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約人数が追加されたり、基準人数を超えたりする場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の空間を使用する際に損害を与えたり紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は使用できず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所での喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定で料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューパッケージがあります。バーベキューパッケージには朝食が含まれています。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家ペンションにはIPTVとWiFiが提供され、プールには大人用の渓谷プールと幼児用のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "その他の娯楽や施設はありますか？",
            "answer": "カラオケやセミナー室も利用可能で、駐車スペースに隣接した渓谷を楽しむことができます。またペンションでは割引券と装備の割引券も提供しており、様々な楽しみも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 720
    }
}